尖沙咀金馬倫道恆生櫃員機有個阿婆周圍問人攞錢食飯

尖沙咀金馬倫道恆生櫃員機有個阿婆周圍問人攞錢食飯，攞完一個到一個，專向外藉入士埋手。有人被面斥後發爛渣，粗言相向又推撞他人，各位多加留意乞錢黨

唔知點解覺得個呀婆好慘，塊臉爛哂又痴痴地，後生個陣到底發生左咩事

呢個癲婆之前成日喺土瓜灣浙江街間M 記問人攞錢。

又係佢
想乞到幾時

尼個亞婆係呃錢，見過佢在橋底賭錢

留名睇道德L點屌樓主

好心d偽善撚咪撚比錢個啊婆啦

尼你老母

香港就係多得班on9先有咁多大陸乞兒

老童就唔好惹啦
驚佢有乙肝咬自己手自己死先

very disgusting

一齊推, 等多d人知

一齊推

白粉婆

BNO算唔算外籍？

講嘢咪咁撚弱智啦
人地做正常事 比人知道 有個傻人成日問人攞錢
講個阿婆似樓主老婆 我認為果個係咪你老母？
成日老母前老母後 真係膠都比多你

去林病度收五舊囉